唔好怪我黑心，其實緬甸依家咁先至最好

睇返緬甸歷史，無論昂山素姬嗰4年，定係軍政府，都有親共傾向，當然啦，昂山素姬舐共舐得更大力，所以緬甸維持依家咁嘅局面，最好向內戰方向進發，但重點係維持冇一方可以壓倒另一方，無法順利執政

無論邊一派打底對方順利執政，都會走向舐共

因為支那依家投資好多係緬甸，打算興建輸油管由印度洋直達支那，而唔洗經馬六甲海峽，就唔洗俾美國海軍箝制。一但政局回覆穩定，呢個項目就更不受阻礙，美國又會少左樣殺手鐧。

push

國家永遠都活係戰火之中最好？

我知咁樣睇喺道德上係有問題，但都係拖慢支那發展嘅情況之一

你真係好撚黑心，好仆街，恥與為伍

對緬甸人係唔好
但係對香港，臺灣，其餘自由世界嘅人類嚟講，可以拖慢支那發展，係有好處

我黑心係一回事
你係五毛又係一回事，你咁出名，換嗰ac啦

照你咁嘅諗法，中共掛住殺香港人，唔得閒理其他國家，歐美係咪又有好處

因為我係香港人，我從一個對香港最有利嘅情況睇呢件事，況且，呢個都可能西方唔肯出手嘅原因之一

咁窮嘅國家
美國咪制裁佢幾個官
吹到拖慢支那發展會唔會吹大左

西方國家從來都利益係香港，西方會著緊。
但係緬甸嘅情況無論邊派贏咗都係親共，點幫？
況且一平靜緬甸，輸油管項目一定會繼續，支那不受操控

從道德上我係有問題，但係推翻軍政府昂山素姬上台，定軍政府完全執政，都會令到呢個可怕嘅項目盡快完成，支那呢個惡魔又會少一條鎖鏈綁住

你有冇睇輸油管可以令支那跳過馬六甲海峽運油

所以應該幫手維持緬甸抗爭者嘅知名度，維持呢個鬥而不破嘅局面，最好就內戰

睇嚟中國打仗都會有人咁講

嘩

現實主義vs理想主義

LM

原來係咁

支那蟲就唔會咁講

我知黑暗兵法會受世人鄙視，但我係民族主義者，唔係普世價值支持者，最緊要箝制支共

樓主依種方法值得一讚完全係另一個角角

先唔講人唔人道 門面野你都要識做架

角度

以前中國折墮嗰幾年，香港最繁榮

我唔會反對

我只係認為世界係咁

物理學已經證明咗冇野係無限

本位主義下就唯有咁

總好過屌住左膠自己做左膠

係，只係提醒自己人，口頭支持好啦，唔好咁緊張，昂山素姬重新執政，比依家仲差

有人明真係好

樓主呢個咪現實主義

人哋緬甸人玩政治叻過香港人啦

香港人仲討論緊民意同去唔去加泰集會，人哋已經一廠換一命

但調返轉頭咁講，點解輸油管點解唔可以照起，個項目上左馬話停就停，應該唔會咁易

老實講句，民主只係一種工具，一種工具去令香港人重新掌控香港，假如香港有日光復，但係選出親中派，咁...可能緬甸嘅情況要喺香港上演

因為光復第一代人幾愛香港都好，後代可能會為咗經濟利益出賣主權，呢個非常現實

依家已經開始攻擊支那企業，又大範圍罷工，點都會有阻礙，最好油管項目俾人攻擊啦

反而發生係香港好d
冇工返先會反抗

應該都係拖，要發展就兩家茶禮都要食

點都好啦，局勢平定咗呢個項目會加速，因為好多國家會係南海軍演，支那放心唔落

懶醒 屌你老母呀 on9仔

點解假設一定係奶共贏？唔可以有本土派/非奶共贏？

最好就係軍政府收皮
昂山再和中共反面

示威者勝利昂山素姬唔會執政咩，一定會

可能革命成功後民意逼到昂山政府改下

再係咁唔穩定，各國撤僑真係會有排拖，日本當地都投資唔少

我明樓主呀
不過你都唔洗太認真
無大愛港豬和理非就唔係香港人啦
無呢啲豬香港人贏咗好耐啦

係咪好耐無見呢張圖

以前軍政府同支那傾好起水壩，軍佬覺得有問題停咗，但昂山上台後堅持繼續

點改啊

贏咗好耐啦？
用拳頭打贏解放軍？

蝕錢事少，輸油管事大啊

有機會二次革命

都係講利益姐 再加上今次反中國
歐美可以出手

諗下好啦，昂山連港口都租借比支那，軍佬都做唔出啊

是但啦，預咗俾人屌

笑咗 講到好似美國海軍喺馬六甲以西就唔存在噉
美國要搞支那喺hormuz就nin2死你啦

近排多咗香港主義者

等睇cctoy 入黎屌柒樓主

港資廠好似都好多係緬甸

邊一派重新掌權都需要有中共的支持,畢竟中共最捨得重課

唔好咩，一早應該咁啦

所以打餐死最好

預咗俾人屌五毛分化撚

主流未習慣從香港本位思考
呢度講棧俾人屌
不過我對你睇法都有保留嘅

洗咩嘈香港都唔會影響到局勢

中華廠商會班人

觀望態度最好
你見d西方國家都係 望下望下就知

所以緬甸亂其實係攪死埋中共的打手

有冇多d料?

用團結呀
繼續打飛機啦

印度洋咁大，緬甸海岸線咁闊，你同咁窄嘅馬六甲比？

Black Lives Matter推到美國
The Police Do Not Protect Us推到英國
背後邊個國家最開心？

識燒就應該燒埋d港資

唔能夠完全認同樓豬個推論係啱
但我會認同呢啲思維，不過香港都係大愛撚 預咗俾人屌

用利益角度嚟講，反中意識形態應該係呢場抗爭嘅唯一遺產。緬甸抗爭得失，最後係睇民間同軍方鬥爭之後，反中情緒去到咩地步。不論軍方掌權或人民抗爭成功，最後當權者行返親中舊路又冇阻力，咁都計輸。

有民主但選到個奶共
緬甸嘅命運好慘
國家起步遲就係咁

D撚頭真係唔睇新聞
昂山係佢地幾代人既精神領袖 有民主選舉都會投昂山
班cctoy 走黎話支持示威者 唔支持昂山
你知唔知講緊乜

係主流俾啲on99左膠思想洗嗮腦
搞到自己咩人都唔記得

緬甸人今次係咪對準左支共春袋黎打，唔到最後一刻冇人知道係咪對得岩，只能夠話支共下一步有咩行動咪反映出有冇用囉

d100吳志森及其中產支持者支持中國人排公屋係好國際大愛,但同時出賣緊香港人利益

樓主就係提醒光環與現實唔同

其實有冇諗過如果民盟（昂山）個邊掌番權 佢地會因為今次支那對軍政府既支援 而睇清支那真面目 唔再奶共

其實香港人思想偏左
你睇下就算全盛時期既本土派支持者人數
同主流泛民 差咁多就知

講到尾都係錢
睇隔離post 昂山在位係經濟好咗 民生基建都好咗

17，18年嗰陣政府咪叫啲港商移過去東南亞囉，因為支那人工貴咗好多阿嘛，地又貴，不過講真，有幾多廠佬係黃㗎。

有機嫁 西方都可以出手同昂山傾下

其實就等於我踢爆民主黨何俊仁係花生台提出特赦涉強姦警員,其支持者照扮盲,部分人更顛左狂抹黑我

當地人係會明知昂山奶共照投,而且係高票當選

Black Lives Matter敗燈呢排捉蟲入屎忽啦
趕走到侵侵，但冇諗過班黑鬼冇人性，仲貪得狼

政府竟然會叫人離開支那？！

昂山25過美國，唔係咁易再取信於西方

你係咁睇姐 人地覺得奶共先係進步
玩偶像崇拜之下搞民主 咪咁囉
所以梁天琦先叫大家唔好搞偶像崇拜

曾經啦，嗰陣大灣區都未吹都咁

巴打睇開趙子龍？

who？

呃後生還呃後生，但點會叫人撤資支那

最好係咁

其實西方都有私心，美英法曾經都同薩達姆好fd，整埋化武俾佢殺平民㖭。點解？為咗抗衡伊朗嘅伊斯蘭革命擴散到中東囉

最後只會比中共控制晒所有重要設施
高層職位比中共空降

關教育同媒體事？
兩邊人數大概1:4

問題係平定左之後，昂山同緬人會唔會有決心對支共大撒幣say no落去，冇人敢保證

有個理想啲既結果既

民眾勝利，軍佬倒台，民選昂山上台
民眾表達岀寧願國家窮啲都拒絕中共資金。昂山接受民意同中共切割利益關係。
日本新加坡台資繼續支持。西方國家又肯庇佑。
至多中緬邊境衝突。但順便團結內部。

自己打完都覺得有啲天真嬌

你自己search下，嗰陣時未有大灣區，好似仲整咗個基金㖭

你知就好

可能果時香港或大陸投資左d地係果邊，冇著數好難想像

如果繼續有民主選舉
中共好難控制到人哋國家
獨裁先最易搞

嗰陣時支那未吹雞要錢，啲廠佬為咗貪人工同地嘅成本，有啲去咗東南亞，尤其親支國家

其實只得係得一個好處
就係增加緬甸反中情緒
其他都唔關事

比一堆合作項目你明送錢送工作機會,你想奶更多就要曉撈

貧窮國家要連任就要保證人民有飯開

共產黨邊有死錯人架，冇著數會幫你做野？而且，生意佬駛撚你教咩

仲要加多個項昂山早死，拿拿林封棺做緬甸聖母。總統做一兩任好啦。
咁就perfect

又話連登好右，我呢個post咁右，點知咁多負皮，你班友仔明右實左，呃鳩阿叔我

小說家

係啊，借港商隻手入侵東南亞囉

因為佢哋係勝利者

勝利者先有權有仁慈

中共都玩過收買台商,我唔覺緬甸日後民主會比台灣成熟
民主都係解決唔到投共問題

因為你唔係右

係現實

人哋國家打仗關你撚事咩
最好全世界打仗淨係香港冇事
最撚憎你呢種道德撚 屌你老母

我想講大把鬼仔收完epic game平台送的電腦遊戲就拉隊投侵對家
epic身後係騰訊

美國民主史仲耐
所以樓上講緬甸人民會制止緬甸投共坦白講......

返鄉下食香蕉啦屌你老母

台灣係多次武力恐嚇都未夠, 要加埋香港一國兩制破滅呢粒震撼彈先震醒

佢哋唔記得自己係香港人，從所謂世界公民身份去諗嘢。
世界公民？who？

其實如果認真睇

國民黨係區區輸少少造成損失大量議席,差距唔算拉得十分大
不樂觀

難得討論polm

其實廢話嚟

當你執掌一個國家，全國人民靠你開飯個陣啲乜鳩理想信念就可以番印度食蕉

當然香港本身執政嘅人只不過係英國嘅三等僕人，梗係冇人會明呢啲嘢

講白啲，捐錢俾緬甸手足同俾錢打代理戰爭其實一鳩樣

點解咁多人負皮我，但又唔出聲

但香港人(飯民中產,公民黨)當日係支持中國人排公屋
香港最大問題係無本位意志, 班人成日當自己係國際仲裁官

左癌上腦
meanwhile 隔離post已經幫拜登洗緊地

巴打知我講咩，總之同sp一樣，唔好沉嗮船

都係想講要令人民堅決拒共唔係想像中咁易啫

不過就算而家國民黨自己對支共取態都有分歧, 但呢度講離題太遠

好多人見到呢啲題目就本能地感到厭惡
香港過去幾十年好太平
左膠思想植晒入腦

好撚過你呀死五毛

啱啊，hongkong first喺香港冇人理

就係你呢啲柒頭 香港咪輸到宜家咁

china joe個名臭其實對香港係更好
就係逼住china joe去得更盡同中共割席

吹奏china joe的香港垃圾kol無個似樣

雖然你係著名會員BBBBBBBBBBBB
但係你今次講番句人話

講呢啲好容易比人屈做五毛
我之前屌柒台灣 咪一樣以香港本位角度嚟講

太過矛盾
唔想講任何一種難聽/好聽嘅說話
我都明嘅

Ok

咪咁認真啦 樓主都係想講自己好型為達到目的可以唔理都得咋嘛 同慕容公子係同一個level

但我想講昂山素姬就算同習近平扑埋野都好 香港都係唔會因為緬甸局勢有所改變

坦白
窮人有咩資格講民主？
獨裁嘅出現 係因為只有一把聲對於一個國家嘅管理由其是係一班窮人嘅管理係最有效㗎
個個都有自己嘅意見個個都咁撚有個性
感唔使發展啦？
邊個唔想要錢邊個唔想要權？
最簡單最直接嘅方法就係剝削弱勢

個個都話想要民主想要自己決定
到時候你又唔耕田我又唔耕田 個個都話要做總統
ok啦 咁民主囉大家都冇飯食
一人一票決定 今日食邊隻手指聽日食邊隻腳趾 20日之後人食人 咁就最好啦係咪？

所以窮人冇資格講人權 更加冇資格講民主 畀人剝削就天經地義 人口唔係生命係數字 為政權為上位者服務 係佢哋嘅使命

樓主無錯架，用自己利益角度出發嘛。

所以都應該理解中共唔會放過香港，因為控制香港先乎合中共利益，係中共角度都無錯，都係為自己利益

負皮我有俾呀, 純粹因為真係幾黑心
自己既心願當然唔想咁黑心, 但係我對緬甸問題唔熟悉, 支那投資幾勁都唔清楚, 所以唔知俾咩comment住.
我係希望有一個冇咁殘酷既方法可以支那突破唔到呢個地理局限/資源問題.

真係無奈，身為香港人，竟然抗拒香港本位主義，講本土論點出嚟仲驚俾人話自私

好撚多人左癌上腦

原來香港用武力有機會贏
美國派軍隊定用拳頭打解放軍？

香港人已經自身難保

仲要理埋緬甸人是否幸福,非洲人有無人權
唔怪得輸到仆直

人民知道中共有份幫軍政府策動政變同提供武器對付人民

如果昂山繼續奶共，人民會妥協？

屌你老母

咁當你成為一個有道德良知既人，你嘅對手支共會嗎？做好人擁抱左翼三十幾年，結果呢。
事實係道德感化咗自己，感化唔到支共

侵正正係本土利益至上
只係侵的判斷美國最大威脅係中共所以幫香港

時事台大把侵粉, 但侵的本土利益至上就完全學唔到

唔知你想講咩
緬甸係昂山在位期間經濟係好咗 又有民主

緬甸未民主化時期，支共都有扶持軍方，結果民主化後為咗錢一樣舐
人民有醒覺嗎？

中共根本無份策動政變
樓主都講咗昂山比軍方更奶共
點解中共會有動機推翻佢呀

雖然緬甸革命同香港唔算有太大直接關係
但係今次算係對香港人身份認同乃至思考方式嘅一個考驗

殘乜撚嘢酷呀
一日最多好似死60件都冇
就算呢個數字10 那怕每日瞓低多1000個
夠佢軍隊之前種族滅絕殺得多人咩？
你呢啲唔係叫做生活在和平中嘅溫室
人命唔值錢㗎
連咩叫殘忍都唔知學人講殘忍

香港人從來冇「國家」呢個觀念，那怕你認自己係香港人又好中國人又好英國人都好

香港人嘅世界永遠都係自己屋企個700尺同公司個幾廿尺，事實上香港人只不過係農田搬咗去城市望住自己個700尺嘅「小屋DNA」

對香港人講國際事務只不過係電視嘅餘興節目，隔住電視用勝利者嘅姿態去睇世界，自然變仁慈嘅左膠

講到底飯民中產就係因為佢係小屋DNA到贏咗覺得自己係勝利者咪變成咁左膠

咁又點，緬甸人好咗關我咩事
事實係民主化呢四年更加傾向支共
仲打算幫支共起輸油管，令支共更不受美國箝制

計計下數，擁抱中共應該更乎合我利益

理想就唔會
可能二次革命添
不過現實就係昂山已經上撚咗神枱
未必有咁大反對聲音

你唔擁抱中共係因為中共侵害香港利益

左膠話我唔撚理 要拎光環

係，不過我一個人唔會叫得醒，梁天琦都唔得啦，世界公民呢四隻字累死香港

點解中共今次唔幫昂山？
你比緬甸人更加清楚？

我識落的左膠唔少係加藉英藉港人

班撚樣係到砌詞狡辯
屌你個閪 中共想wipe out 全部香港人
話擁抱中共合乎我地利益 都講得出
小學畢業未

因為中共唔想西方有籍口干涉緬甸
而軍方亦都已經製造咗既成事實

同樣係現實主義者，同意樓主講法

有冇諗過緬甸人好多都好反共
而家可以搞到革命對抗
將來一樣可以停止/破壞條油管

成個緬甸都係中共睇場，香港係歐美同中國都有利益，兩回事啦

咪就係咁囉，根本冇香港民族呢個概念，擁抱支共合符香港民族利益咩？靈魂都冇咗啦

一日未放棄思考一日仲有希望嘅

樓主你呢個真係第一次聽
雖則你講係好仆街
但的確係實用主義黎睇
無論邊一面上都會奶共

緬甸局勢穩定返之後無論邊個執政都一定係奶共

我重視個人利益多過香港整體利益，有咩錯，唔好怪我黑心。

我買好多大陸股，立左國安法我安心晒，仲有北水射住我d股票。唔好怪我黑心。

咁遲嚟㗎

歷史證明 支那活係戰火中對世界最好

但係民主化後昂山會唔主政？主政又會改過？好天真囉，人哋上咗神檯，佢再舐共都吹唔脹

咁個人方面你係冇錯嘅
所以話大部分人都係得個講字
一路屌人老母一路自己用淘寶買大陸股係常態

見你平時講嘢都算右，以為你都係咁諗㖭

樓主教識我

班傻閪連登仔好中意話支持緬甸人唔等於支持昂山素姬

係，平時佢好快出嚟

哦，你中意啦，你係咩人，關我咩事

佢哋冇了解過緬甸，以為民主=/=親共

明樓主呢種想法點嚟
但係點解兩派都舐共?

以前中國陷入戰火/分裂，香港先攞到最大著數

最好係建立一個親美嘅民主政府

緬甸民主化後
昂山素姬就算自己唔選而求其封靈童都應會當選

而昂山素姬係奶共奶得最勁果堆人

講真你有幾了解緬甸
你都係上網睇新聞 聽人9up

因為人要食飯，全國都要食飯

緬甸同亞美尼亞呢啲係典型美國照唔到嘅角落頭嚟

結果就一定會係咁

咁討論區係咁討論架啦，難道你份人又關我撚事?你開得post咪大家吹下囉。我覺得你幾有point架，用自己利益作優先真係幾好

支共玩大包圍，連游擊隊都支持
實際上昂山呢幾年，俾咗好多基建支那做，軍方都唔會咁做

有睇歷史，非常好

難，因為要食飯

全國都依賴支共

隔離post睇到 有日本巴打訪問緬甸人

緬甸手足：
講起呢樣嘢就扯火，屌佢老味。
答呢條問題之前我想講一樣嘢先，就係喺緬甸國內嘅手足講咗，
跟住落嚟呢兩日會開始燒鳩啲中國人嚟緬甸開嘅工廠
邊啲同緬甸軍政府，中國政府有關嘅廠就燒撚晒佢

中國政府同緬甸軍政府一定有關！緬甸軍政府同中國一定有合作。
中國政府同緬甸軍政府有極大利益關係。
本身中國喺南海嗰邊因為好易引起同其他國家衝突，
所以喺石油同船運方面都未做到可以完全暢通無阻
而如果中國可以有幾會暢通無阻穿過緬甸國土，
直接拎埋緬甸對出海域嘅控制權嘅話，
對中國來講係一大喜事
而中國就係想拎到呢樣嘢
中國最終目的就係想直接控制緬甸，
當時昂山素姬掌管緬甸嘅時候呢啲咁過份嘅要求係傾都唔使傾
昂山素姬一定唔會答應。

但係而家緬甸軍政府唔同，佢哋唔會理緬甸國民嘅利益。
佢哋自己軍隊有利益，佢哋有錢收就得。
對佢哋嚟講，緬甸國民？WFC
所以相比起昂山素姬，中國政府更想軍政府控制緬甸。
緬甸軍政府同中國政府勾結呢樣嘢緬甸上下所有人都知
所以呢排緬甸人都開始反中國政府反共產黨，
大家盡自己能力唔買中國製嘅嘢。

所以我先咁諗，大家都舐共，你哋打啦

最好打到敘利亞咁

Keyword：蘇聯入侵阿富汗

破局點就係在於緬甸人覺醒/昂山上神枱嘅程度

緬甸示威者當然有人好反共
問題係選舉下
該反共示威者連選舉門檻都過唔到

就等於我踢爆何俊仁想特赦警暴,但係民主黨支持者偏袒下, 條友無受到任何懲罰

我成個post意思係合符緬甸利益=/=抗共、合符香港民族嘅利益

呢啲文最多左膠道德撚出嚟屌
無論件事係幾咁仆街
能夠損害中共嘅話就一定支持

其實就算唔係昂山上都一樣
西方國家提供唔到太多經濟利益比緬甸
佢哋得奶共一條路

中國政府同緬甸軍政府有極大利益關係。
本身中國喺南海嗰邊因為好易引起同其他國家衝突，
所以喺石油同船運方面都未做到可以完全暢通無阻
而如果中國可以有幾會暢通無阻穿過緬甸國土，
直接拎埋緬甸對出海域嘅控制權嘅話，
對中國來講係一大喜事
而中國就係想拎到呢樣嘢
中國最終目的就係想直接控制緬甸，
當時昂山素姬掌管緬甸嘅時候呢啲咁過份嘅要求係傾都唔使傾
昂山素姬一定唔會答應。

好撚難，人地老竇係國父，加上又係民主鬥士

好多人敢負皮唔敢出聲屌

民主冇得當飯食

其實唔係
宜家呢個情況
支那可以利用緬北分裂勢力繼續逼緬甸軍政府歸邊
所以邊個執政都係弱政府
注定要受支共控制

對香港最好既情況係
緬甸軍政府唔單只完全鎮壓民主派
仲掃平埋地方軍閥
呢個情況之下，緬甸就要條件
做第二個越南
同支那叫板

不過左傾國際主義連登仔肯定話我冷血

我撐樓主，雖然係好黑心但係事實， 而且而家亦都有勇武派嘅示威者去其他邦嗰邊攞武器反抗

何俊仁支持特赦警暴香港人都故意放生

昂山奶共相對情況輕微,緬甸人而言都係工作/經濟重要

所以香港人鼓勵下，唔係俾把火熄，但又唔好希望是但一邊贏，教佢哋唱緬甸版嘅今天我～

有機會照含
翻返政變前咁
然後繼續奶共

所以我咁黑心

終於搵到ching

煲大佢打內戰

李柱銘,大律師公會支持23條咪又係照樣受香港人支持
批評者仲比飯民kol抹黑/恐嚇

我唔覺緬甸人可以戰勝政治邪教化

關鍵唔係民唔民主
而係緬甸大一統
呢個情況之下軍政府行強勢中央集權
係比較容易達到呢個目標

唔明越南點解可以企到咁硬
其它東南亞國家奶到仆街

睇翻越南歷史就明
不過遠交近攻
泰國，柬埔寨，老窩親支都係因為要制衡越南

我曾經都好似你咁諗
但係班軍佬撐支共篡奪香港僅餘民主
軍佬都係信唔過

世仇

胡志明憎中國仲憎過法國

中共根本想兩邊打
唔想兩邊和平

但係北部堆遊擊隊唔係話掃就掃
睇軍佬有冇咁強實力先玩到呢個

唔等如打會如佢所願

不過點都好對香港有利嘅局面一定係會係班左膠理想嘅嘢

軍佬宜家無得唔撐支共
所以把口講乜唔重要
重要既係資源分配
緬甸宜家既資源完全靠支那
軍方要慢慢diverge去俄羅斯，印度，日本
都不是一朝一夕既事

所以好難令緬甸好似越南咁反共
獨裁政權仲易收買啦

北部d游擊隊其實主要係支那支持
所以軍佬係好被動

軍佬係美帝已經食咗閉門羹

點都要靠老共先生存到

所以其實現實情況越亂或者成為代理人戰爭越好

小市民都唔會影響到歷史巨輪既進程
習囝而家咁強勢好難見到大陸會散

越南仲係共產主義政權

好現實講句
革命本身最難唔係革命過程
而係成功之後點樣重塑秩序呢一步 （ 正常計至少十年）

當全國人都投你
但你連人民飯碗都保唔住
到時好難肯定昂山唔會再奶支 （總會有一部份為生計默許奶共）

所以唔係人哋唔想理，幫完又係益支共，做嚟托咩

其實你d資訊點樣來？
你又知係可信

事實係軍政府有能力掃平其他反對派之後
外國先會考慮介入
亂除非係亂到支那境內
否則支那都係坐係度贏

唔知幾時散㗎，但最好可以做到佢一散，我哋要有行動捉住空窗期

因為我真係冇諗過成功之後仲有重塑秩序呢part
的確無論邊一邊上 最後都大機會為生計奶共

胡志明有句名言係寧願聞一陣法國人嘅屁好過成世食中國人嘅屎， 同埋大家都係同一個師門出來梗係知道對方啲衰嘢， 實會加以防範中共， 同埋佢哋以前都有打過仗有牙齒印

番工聽廢中講2000年頭 即係換人仔仲有補水個時拎幾千上去真係做皇帝
而家比個班人控制番轉頭

最好佢哋唔得閒理香港

咁我呢個觀點係咪好新奇？

等下啦，馬騮坡都話支共行錯方向

係，支那亂香港先可以再復興

對我黎講的確係
因為我之前真心冇諗過事後昂山贏左一樣會奶

幾時都係支那折墮就香港快活唔止叫雞

所以香港人應該提下啲緬甸示威者，唔好同軍佬鬥企，應該全民掃蕩支企，支那控制基建，等支共心血凍過水

中國內戰先至最好？

廢話，冇國共內戰點會有香港起飛

唔係邊度嚟咁多cheap labour帶動輕工業發展

仲有上海堆資本家

不如你pin #94 個個仲好

無架唔會贏
所以坐定等回收做中國人最好
少少建議 睇下民國係點建國 讀多少少書睇多少少歷史
不過我講多都晒氣 你種垃圾心態係適合留係香港做社會低層渣滓 比我地踩住上位 係到講聲多謝先

好撚勁㗎，昂山俾咗好多基建支那做，租借港口，起水壩，起輸油管仲離譜過軍方

你啱

駛鬼push咩聽朝大把人衝入嚟幫你推po兼屌你老母

最怕係中共同俄羅斯無預警咁樣偷襲美國
只要一次就好有機會全球稱霸
有咩事就用核彈毀滅生存空間咁退守
科學家肯定有研究點處理全球大型核污染
但有無趕得切係呢一日來臨前完成

屌還屌，希望多啲人記起自己係香港人

調返轉諗
即係中共會極速平定亂局
緬甸人好快收皮

你又啱喎

反共都係反佢反人權
你寧願有反人權嘅方法反佢係本末倒置 違反初衷
無人值得為咗其他人嘅民主理想身處地獄

所以只要人民投票出嚟，就算佢親共，都要支持？
日後香港光復，但係親中派大勝，又唔可以武力介入？

偷襲得美國 咁一定世界玩完 美國一癲核彈一放就88

你呢啲思維印證左你係支那種
自私自利

所以話唔係黃就隊友 有啲黃絲真係累全家

係，我嘅提議自私自利咁拖慢支那發展我自豪㖭

條賤種撐警支那人黎

黃轉藍表示：都叫你地咪撚不合作架啦

其實究竟有幾多人諗過出老解後果

所以唔明點解要話新加坡係馬騮
明明人地好醒

比人撚緊都唔知
睇樓主呢啲就知 黃藍都係咁柒

其實軍佬倒台就得 但好難

弱撚智樓主，我屌你老母有冇諗過緬甸啲平民，軍政府都支持，食屎啦屌你

最好就緬甸民眾撥亂反正，成功推翻軍政府， 撕爛喺背後支持軍方嘅中共面目，推動全世界插中共。

you are not alone

I don't think so....

你呢種登粉黃 同我地侵粉黃 注定係唔同路。。

美國會反擊㗎
之前有一次佢覺得華盛頓會俾人炸
將成國國家主導權交咗俾倫敦
等英國幫佢報仇
當然之後無事

照你咁講民主呢樣野應該唔會係呢個世界岀現，
大家開波都係一窮二白
但家下岀現左係咪代表你錯？

同點解獨裁就係好係進步，民主就會衰會失敗？

內戰完 緬甸仲係唔係得一個都未知

兩邊都奶但兩邊又互片係咩玩法？
個情況即係禮義廉（軍方）走去DQ哂工聯會D位(昂山）再攞埋佢D位黎做

今次又話中共派系鬥爭定中共太多錢

食屎啦樓主我屌你老母

第一我唔係登粉
第二我對侵粉無意見，針對既只係反cup撚含侵力

其實咁樣先抗衡唔到中國。

你打開張地圖就知，緬甸係中國出入印度洋既命門，對中國黎講係兵家必爭之地，除非中國直接突破到南海出馬六甲，否則無論咩人在位咩時候都好中國都一定要科金同緬甸保持良好外交關係。所以對緬甸黎講中國既錢係天上跌落黎，係佢地既地源資本，根本一定會有，冇所謂奶唔奶共。

緬甸對中國既大量投資唯一要考慮既就係佢地需唔需要為左資金放棄佢地對國內既控制，即係佢地有冇能力同中國討價還價。而呢點係取決於緬甸自身國力同政局，假如緬甸國力允許而且政局穩定，佢地就可以於中國同印度中間左右搖擺，爭取大量外資之餘唔需要放棄任何國家主權。但假如長期處於動亂，經濟嚴重損壞，佢地就必須要接受中國資金並且必須要奶共。

所以對於中國黎講，緬甸最好就係經濟有咁屎得咁屎，每幾年就一次大型動亂，等佢地政局長期不穩定，吸引唔到其他外資，自身又發展唔到，長期垃圾經濟，咁緬甸就要永遠奶自己，咁樣中國先有機會接收到緬甸海權起碼頭，突破封鎖線兼拑制印度。

對中國黎講最壞既情況，就係緬甸民主化並且長期保持政局穩定，咁緬甸就有能力周旋係印度同中國之間，什至可以拉攏美國，周圍收片又唔洗對任何國家放棄國家任何主權。

呢個關鍵因素係取決於緬甸可唔可以維持統一
民唔民主反而無太大影響
一個統一但由軍政府執政既緬甸一樣可以利用自己個地理位置同支那印度周旋
甚至拉攏美國
越南就係例子，人地仲係越共執政

拉

係可以既，但寡頭政治就容易被收買，做出唔符合國家利益既長期決策。緬甸既戰略位置對中共黎講太過重要，科金量一定會大好多。

以緬甸呢d新興國家來講
民主其實只係寡頭政治既變化版來
Veto players來來去去咪又係個幾個
而且民主化係需要change
軍政府就可以叫緬甸人繼續食草
所以昂山素姬一樣可以幾個支那大projects 買起
除非民主派願意拒絕同平民發大財

港豬終於恢後正常 恭喜 係入集中營以前變番正常人既感覺如何呀

照佢咁講香港都唔洗有民主啦

佢又真係五毛嚟

其實一個對自己國家負責嘅人一定係發展左經濟先

喺香港啲人咁撚有錢先可以同你喺度分黃藍
排支

好多連登仔當昂山係民主女神

想太多，睇少d 漫畫啦

連登仔日日夢想香港全民訓街但爭取民主

同班唔識政治既光環鬥士講咁真實既野

唔好啦，畫面唔靚啊

威威

唔係識唔識政治問題，係好多人冇喺香港人嘅角度去諗嘢

係，所以緬甸人嘅事唔好咁上心，拖越耐越好，最好變內戰

唉

算唔算坐喺度被動食緊饅頭

同樣地好多連登仔咪又係希望中國打仗啲人死曬 有咩分別

一個係希望你既敵人死
一個係希望啲唔關事既人死 你都係同樓主一齊讀多幾年書先講野啦

唔係㗎，應該呼籲啲緬甸人轉移目標破壞支那公司同基建

呢個假設唔啱
因為自從政變後昂山已經係扯線公仔冇可能再有實權
內戰只會係地方武裝或者政府武裝爭奪實權

咩嘢情況都好，總之輸油管項目拖死先係最好結果

昂山都係奶共嫁
希望佢過左依次會寧願窮都唔奶共

因為支那依家投資好多係緬甸

諗起韓劇啲贊助全部京東 支那杯麵

所以一個持續混亂嘅緬甸會損害支那利益

靠美國食飯

最好咩野都怪哂落支那度就最好

原來香港人嘅敵人唔係支那

又黎啦
一個香港市民又用大居觀去睇野
好似自己曾經睇過大局咁
兩年黎有邊次估中過？

所以就咩9野都怪落個敵人到
同藍絲咩野賴落佔中反送中到一樣

我想表達嘅係，香港人係緬甸呢件事上，只係喺緬甸人嘅角度去諗嘢，從來唔會喺香港人角度去諗

係呀係呀，支那冇錯，支那最無辜，支那反口唔俾民主，都係冇錯

有,中港共在呢兩年對香港人做嘅野殺嘅人世界放在眼中,至少救番臺灣

咁自私嘅諗法唔配有民主

自己上twitter望下匿名者 起勢咁潑火落中國到 你覺得昂山上場點改變呢個情況去原諒中國

咩叫香港人角度
咩叫緬甸人角度
根本只有民主既角度同極權既角度
如果香港既追求就係將主權由中共移交到資本家/歐美政府手上就滿足
咁就蒜鳩數啦，去奶共豈不更安穩

係呀, 我一向支持港共殘害勇武, 越殘忍世界俾中國既壓力最大, 中國既發展就會被拖慢, 唔好怪我黑心, 其實咁先至最好.

天真傻鳩睇野二元化
仲有香港人既訴求 幾時係要再比香港主權去歐美國家
定係你係歸英派？

樓主係咪覺得條輸油管係中共春袋

而家分析兩邊上台都會奶共
人民係絕對願意為利益 心甘情願奶共
因為經濟上呢d國家窮撚到仆街

歐美民主大國為咗反共產主義都要搞政變捧起資本主義獨裁政權 幾時係得民主極權二分法
而家美國為咗反伊朗咪又係同獨裁沙特友好

終極目標係香港主權喺香港人手上
但係達成呢個目標最大阻礙係支那
一個流氓國家，唔通係呢啲國家面前都要做好人咩
再講，緬甸人呢幾年都舐咗唔少共

除非西方國家直接軍事介入，如果唔係遲早都係走向內戰，已經有報導話之前簽咗停戰啲軍閥已經係自己勢力範圍保護示威者

緬甸人唔係我嘅民族，香港人係

今日有單放火燒中資，有5個唔知係咪支那人受傷

樓主的貼文起了作用, 全世界既人都覺得香港依家咁先至最好. 再差更加好.

佢哋唔知歐美同薩達姆曾經都好fd，仲幫佢整化武㖭

班傻鳩當埋自己係當地 食緊子彈架啦
成班左膠都冇撚腦

果陣cctoy未出世or岩岩出世

中共只係買晒兩邊

兩邊互片不嬲都持續緊
要爭造唯一話事人

所以其實樓主嘅結論喺國際發展上面真係最好

無論軍方贏定昂山素姬
結果都會做中共附屬國

我講咗，我只從香港本位嘅角度去諗

：唔好咩都賴哂支那
：咁咩都唔好怪囉支那岩哂囉
Goodest Logic

歐美喺緬甸少投資 所以咪wfc， 愈亂愈好添
但香港唔同

即係廢話同埋得罪全世界又無著數. 弱智.

所以最好唔好有贏家，永續混亂，支那係緬甸先會有好大嘅損失

咁點解唔係奶日奶歐美要奶中 根本由始至終你地都淨係想望住人死 支那反而係比到利益果個 再者你望下全國民主同盟執政呢五年 中國9成基建投資都玩緊拖住唔放 唔好人地講奶共你又講

唔好怪我黑心，其實黑警入屋雞姦樓主，再殺佢全家先至最好

因為咁先可以鼓勵到香港人繼續抗爭

緬甸真係關你撚事咩

行文方式極似自以為看破一切水鏡八奇咁撚樣
係咪熱狗黎架？

連登D垃圾左膠先係害死香港既兇手

得罪全世界？你個世界得緬甸？
歐美唔係好想理，係知道邊個贏都會親支，點解要理？
我只係將歐美唔想理嘅可能原因講出嚟，又得罪全世界？

關天真鳩事咩
香港人就最深得支那奴才思維
明明係蟻民，就硬係鍾意企喺啲big order角度諗野
從平民既角度，的確從來只有民主極權二分法
策略思考無所謂呀
兩年黎連登youtube啲策略撚贏過一次未？

唔左就係熱狗，右派獨派都係熱狗

左膠唔係得連登，周圍都有

好似 2019 年多 D 喎。

樓上解釋左 點解佢地經濟上要食中國水先有運行
我屌柒佢地個民選政府 係因為佢地支持國安法 陷我地於不義
左膠咁撚on9加把口落去 智智障障咁撚樣

而家初選班人搞緊保釋 都唔知保唔保到
關注埋呢d撚屌國家 我地有難果陣 有份加害我地既
你地個腦係咪裝屎架

毛魔多謝日本侵華

你理條深圳賤畜把撚咩

WW係好事
可以控制人口

人地五年時間拖住中國一帶一路投資 你地又假設佢地無得唔奶 但自己又無伸手 你再望下日本仔係緬甸撈到風山水起 又唔見你地講奶日， 最果如果支持國安法就心碎 都幾撚可悲下

軍方唔想俾支那起水壩，昂山堅持要起你唔講

同奶唔奶冇關係 政治現實就係唔關你事
仲隨時同你搶救援

軍佬倒台，緬甸會分裂，少數民族全部會乘機獨立。

好多連登仔根本口講本土實質左膠 鍾意國際主義全世界被壓迫者團結反抗

緬甸越亂越好

中國投資凍過水，yes

係東盟入面，唔奶共奶邊個？ RCEP 流架？

冇記錯拉登都係美國扶植出黎幫手打蘇聯

係，同埋卡達菲都係，卡達菲同薩達姆曾經一齊去台北受訓㖭，都算係同學嚟㗎

戰略上要避免同蘇聯開戰 所以不停扶植代理人幫手反共

屠殺平民係好？？？？？

唔知，總之呢個混亂局勢持續對支共不利

你出啲咁現實ge post
無思考能力的兒登仔會鬧到你痴線

根本昂山就親共
軍隊一樣
根本鬼打鬼

只不過而家軍隊係用反共黎進行血腥鎮壓

鬼打鬼姐

香港本位主義冇人理

以前有英國佬照住就係，依家如果支那打內戰，軍閥一定佔領香港當提款機

支共授權緬甸軍佬咁做喎 你short 撚左
就係特登想轉移美國注意力
或姐拎黎當籌碼同美國講數

軍佬上台先仲親共woo
好多軍企同支那做生意

意思係兩邊都舐，最好繼續打，唔好分勝負，咁支共就起唔成輸油管

你呢個logic在香港應用都一樣
只要香港混亂，爭議不斷，只會益左同邊國家
所以外國看到香港亂同你打呢個觀點一樣咁開心，是住香港既人受苦遮。

樓豬覺得
人地國家only....

你個PR 仆街死啦

諗嘢唔左傾唔大愛就係pr
黑心就係pr
分析點對支那最大傷害又係pr

唔知點解佢地覺得只有自己擁有獨一無異既視野
只有自己冷血理智而其他人都會無條件撐你幫你

只要壓得住中國，就支持

將緬甸換做香港一樣
搞衰佢

啲垃圾左膠永遠都係大愛道德》》》香港人利益
好似佢哋唔係香港人咁

個水霸係當地居民反對 昂山話起 最後都係拖住左 無起 大哥 上網搵資料都搵當地既資料啦

點解現實唔關我事？ 極權就係鐘意你事不關己既心態 如果你咁講 成場香港運動我自己隊無事 唔通你地有事又唔關我事 你咁諗唔係唔得 係睇你由咩出發囉 但你咁落去你口中既關事 既自己人圈子 只會愈黎愈細 當然細有細好

其實民意已經反支，只要民眾贏就得

你鐘意大圈子咪去支那14億人共產囉
唔撚化既

Dnlm

你要大圈子connect都唔係緬甸啦
利益先係最重要

跟住昂山咪繼續做囉，舐共咁好搵，緬甸人又要搵食，最後結果都係咁

其實世界好現實 所以點解有人提倡東印度公司式

香港一向係國際ptgf
奶哂幾邊 只不過其一常客打破慣例
收歸旗下 聯手湯其他客

緬甸政局係點 當地人先知佢地想要乜

香港人可以道德感召 用受害人身份互相憐憫安慰
做到既真係唔多
做好自己圈子統籌番同路人 增加伙伴

軍隊親共
昂山都親共

究竟你仲有咩權力同能力去選擇你既圈子 你比到咩利益人 唔好咁天真以為中國無左你唔得 無左你就唔可以同世界做生意啦 香港只係一塊床板比佢地搞野架渣

真相

咁同緬甸有乜春野關係
知道自己咁卑微仲唔加把勁搵多D生路
當正自己世界公民浪費時間精力咁係到connect埋D亂七八糟既國家
你話connect歐美 搞twitter西方國際線就話姐
國際線其實唔包緬甸架
垃圾左膠講野冇邏輯九唔撚搭八 成個腦係到諗埋D全地球民主革命

世界公民

比支共攪完一鑊仲親咩
搵食仲有其他國家可以
基本上開放投資，平水平電少限制就自然一堆工廠出現

咁咪反支囉
原因係點已經唔重要
問題係之後點贏到軍政府
最理想西方出兵幫手之後拎獨家合同轉化為世界工廠咁

你呢個概念同孫大砲十年內建二十萬公里鐵路一樣，孫大砲在西藏畫條線就覺得起到。
日本起緬泰鐵路死左幾多人？基建在緬甸有幾難搞？還世界工廠啦。

你走得太前啦，左膠連登仔最活係幻想入面覺得唱歌可以用愛感動世界

二戰日本起咩都死一堆人啦
馬糞精神戰力係馬拉起路都死一堆，家下馬拉咪又成國公路
重點係法規鬆同無傾向當地企業，就自動有堆人過去

冇內戰都係提款機，反而有內戰可以當香港係中立地帶。

呢種國家真係呀
真話唔岩聽牙？

樓主冇人性

預咗俾人屌，但呢個係事實

香港俾中國毀滅，台灣就可以安全。
布拉格俾蘇聯鎮壓，西柏林就可以安全。
台灣人同西德人當然唔想咁搞法，但都好過搵佢哋開刀。

昂山素姬上返台，會徹底反省改過？

右膠係咁

睇歷史都知，搞掂香港之後就到台灣。
冇咗蜀，吳魏亡，冇咗遼，就打北宋，冇咗金，就打南宋。

樓主最on鳩係用自己角度去關心人地既野. 講埋啲廢話.

典型垃圾扮智者講埋啲離晒地既野無從證實, 關於自身既又無高見.

唔好睇咁多content farm喇，調返轉就有啲可能

唯一既策略就係
你越為其他人發聲，就越多人為你發聲囉
下下都獨善其身
咪大家都獨善其身囉
大家都話睇定啲，咪就係六國賂秦，逐一擊破囉
都唔知班蟻民成日企喺當權者思維諗埋啲垃圾策略做乜鳩

台灣唔係宋，只要西方列強肯下決心，要保台灣其實好易。而香港就係呢個下決心嘅理由。

唔好怪我黑心，其實樓主個老母依家咁比人狂屌先至最好

cctoy又出嚟柒

黑暗兵法

係連登打幾隻字以為自己智者

返番現實做你個社會垃圾啦

因為普世價值太重要？接受唔到緬甸呢個國家容易親共嘅事實？

五毛恥與為伍嘅五毛到底有幾五毛？

話者緬甸人成功打低軍方，昂山上台，跟住油管項目繼續，支那入油又少一樣顧忌，放心準備打臺灣，呢個叫有人性？

從現實嘅睇法就係五毛？

有道理

如果推翻軍政府應該都會變左反中
市民醒左

你連你自己追求緊啲咩都唔知

昂山咪一樣上台，佢要親共邊個阻止到？

條友講到自己有份捉棋咁，其實佢連隻棋都唔係

市民宜家唔會咁順攤

咁你會唔會為支那人民爭取民主？
事實係支那有民主，對香港嘅態度都係一樣
緬甸都係咁，推翻軍政府之後，為咗搵食，一樣親支
16年試過啦

昂山素姬上咗神檯啦，市民覺醒......美國人經歷肺炎醒咗未？一樣投俾拜登

唔好用支那個名就合理化晒所有事

如果你覺得你自己真係講得啱不妨係現實世界宣傳你呢個睇法

你敢唔敢？

美國人唔覺得拜登會好親中,醒唔晒
佢地覺得肺炎爆發侵侵都做得唔好

佢連局勢係點都睇唔到啦 咪又係上網上連登睇啲比人filter咗出嚟既報導

佢哋對支國態度呢：支持who態法，肺炎來源不是中國

得啦得啦，只要係民主選出嚟，就算賣國親共都ok

緬甸人聽到人咁講有咩感受？

唔好用中共嚟合理化你既言論啦

你連你反中共既原因係咩都唔知

見人反你又反

感受？！之前緬甸人試過啦，以前軍方都ok親共嘅，民主化之後揀咗昂山素姬做，以為親西方，點知一樣親共，親得仲勁。依家又話同支共劃清界線，仲信？

佢哋幫手壯大支共範圍，幫手解決支共輸油困難，咁我身為一個香港人又有咩感受啊

我反支，係因為支那人係殖民者，殖民香港，唔係為咗民主自由

美軍不死？

屌你老母冚家鏟

咁樣諗有咩問題

千祈唔好去加泰集會！勿被帶風向！

支持樓主

呢個post證明咗連登只可以American first
唔可以hongkong first

如果係咁既目的你啱

所以連登咁多會員成日話愛香港，根本連自己頭上嘅光環都唔肯放低，仲話愛？垃圾
我唔知點解狂俾人屌，hongkong first吖嘛，有錯咩

局勢不穩軍方只會更加傾向支那
支那提供軍火 錢 加速係緬甸發展，乜都唔洗批立即動工

一個post引晒啲相信有伊甸園嘅人出黎

就算唔奶共都要屠殺羅興亞人啦

亦都證明連登trump fans好多其實係左膠

但係因為戰亂，未必咁容易投資動工

標準cctoy思維

我覺得如果你開po嗰陣加埋上面嗰句會好啲

畢竟每個人反共既理由都唔同

有好多人係睇唔過眼中共既極權手段而反佢

所以你咁樣講會令好多人覺得你同中共一樣甚至更差

跟住就屌你

邊忽拖慢左？ 越多極權國家，美國越無力分兵，只要中共忍住手唔出兵耍無賴，美國國力就會比白左拖垮

咁證明香港人經過19年都未有發展出民族意識
打少兩句就係五毛pr
可能我提出嘅意見有啲不合主流
但依家支那人殖民自己家園，身為香港人做埋3等人，仲要講仁義道德咩

意思係緬甸最好保持咁亂，冇一方勝出，支那喺緬甸投資凍過水，輸油管搞唔成

係要慢慢嚟架啦

普遍香港人都係心地善良唔太接受偏激既諗法(包括我)

以為19年對香港人好震撼，會有所改變

會然 騙人的吧 之前鬧我冇以香港本為思考

你知道自己卑微仲話Connect歐美？ 你既能力同地位得緬甸人民同你齊上齊落架渣 起身啦 唔好再訓 bno已經係最盡 同時我都收貨架啦

示威果邊本來就係支持昂山素姬屠殺羅興亞人，
左膠又包裝到佢地聖人咁

喺股市喺邊嘅人 總係覺得自己係聰明

你條離地撚大愛左膠咪去支那共建民主中國囉

佢地一日未入集中營一日都係左膠
台仔好早以前已經識諗所以而家人地享跟福
垃圾左膠港豬大愛到自己住劏房讓哂D屋比支那豬爽

班垃圾左膠好鐘意慷他人之概黎滿足自己既虛榮感

"你越為其他人發聲，就越多人為你發聲囉"

你解釋下呢個結論既因果關係先啦傻鳩

好似樓主有正常思維既老實人係連登都比人屌既話香港真係冇得救
早日歸順支那算吧啦

比起其他連登仔
我一啲都唔覺得樓主黑心

我想話嘅係如果按照香港本位者嘅利益思想邏輯 2019年外國會願意幫香港係因為香港人反送中係保護外國人嘅身家 但今時今日呢一個香港人當時所做嘅價值會隨着走資完成而不復存在 金錢就再唔係以作Connect歐美嘅本錢 能夠同外國Connect嘅資本只會得返係爭取民主嘅決心

亦即係話屆時香港人能connect嘅對象理所當然就會有緬甸年輕人份 點解覺得而家呢個時候踢走緬甸會對自己有好處

除非香港好似新加坡咁樣係一個完全獨立嘅政府咁 支持軍政府以達成反中 符合香港民族利益 前提香港人當家作主係當權者 奈何依家香港人又唔係當權者 咩影子議會平行政府嘅勢力都遠遠弱於緬甸

試問一下香港嘅弱勢 又有乜嘢能力為緬甸軍方提供支持 喺消滅民主派嘅情況下造成反中 我哋有需出到乜嘢利益比他人 冇嘅話上述嘅所謂香港本位思考幫唔到我哋自己

以上我嘅諗法亦都係從香港本位思想出發 我麻煩各位唔好將自己嘅本位思考視為香港嘅唯一救贖道路真理 因為同一框架嘅思想都會有唔同嘅諗法

好明顯連登仔都係左膠底，唔明點解佢地好意思屌鳩左膠

講得啱，班緬甸撚係咪真心撐港都係未知數

原來你係左膠

連登邊度右???

屌你真係戇撚鳩
已經出盡咗啦 已經制裁晒、連緬甸政府喺美國嘅存款都被凍結左，唔通真係出兵呀？有冇諗過乜撚嘢後果呀？

有冇諗過緬甸嘅局勢係複雜到點樣？本身就係好撚多民族同埋武裝組織，唔可以立亂幫手？

因為個政府奶共所以就要啲平民不停被屠殺？

你有冇諗過平民都係舐共

你係咪唔記得發生過緬甸排華
同埋而家嘅平民有幾奶共？依家當地矛頭都指向埋北京

緬甸嘅後生仔新一代都係？ 有冇佢哋嘅民調數據 顯示佢哋對共產黨嘅睇法

你話係就係
你老幾
你搵歐美國際線 都可以搏個機會照下你
你同班友齊上齊落 人地上完拎番隻素雞出黎咪又係支持國安法
咪玩啦你班傻鳩左膠
佢地本來就係奶支奶著屎 關香港人撚事 仲會搶走對香港既關注度

我講緊係救香港人 真正既香港人
盡全力遊說LIFE BOAT
香港你唔WWIII點救 仲有成百鳩幾萬支那豬點處理

隻素雞支持國安法 你話呢
就算佢地真係撐香港又點
佢地又打唔贏軍方 更打唔贏支那
又唔可以提供武器比香港人
定係你想LIFE BOAT去緬甸?

所以話你班左膠冇腦就冇腦

同佢鐘唔鐘意支那冇關係
如果佢奶支可以有民主有票投換番隻素雞番黎 佢一定奶硬
我由頭到尾都講緊班友投隻素雞係奶支奶著屎
佢地唔鐘意支那唔代表唔會奶支 用腦OK

香港人唔係心地善良，只係天真同幼稚。

我係睇NSA 講

你覆錯人 緬甸絕對係我地爭取既盟友之一 完全唔係唔左左膠既事

Sor

人地照盡你架啦 比埋bno你走 仲想點 唔好以為玩冷戰玩戰爭係咁易既事 你香港人唔值呢個價架，成日ff昂山親共 人地拖左5年基建唔講 話人親共你有無伸出過隻手去比人簡？ 佢地同日本做生意又唔見你話親日

得啦得啦香港人唔值
你D緬甸同胞值呀麻
快撚D死過去爭取緬甸民主啦
阻撚住哂仲上乜鳩連登

認清事實未 要幫你地既根本已經幫得7788 仲想有咩大變化 國際線唔係叫你行乞 係要你有更多既利益聯繫 依加你除左同緬甸可以聯繫到 仲有邊個國家得？ 叫班太平盛世玩抖陰享樂既去同你齊上齊落？ 定你賣慘可以賣到緬甸咁？ 唔得既就一係聯繫緬甸 一係就推郁美日印澳台聯盟

快D去緬甸啦傻鳩

典型溫室小花象徵
比英國佬圈養完又比支那豬圈養
同D畜生一樣唔識思考

條友仔唔知道香港嘅斤兩有幾多 的確現時嘅禁用功能仲未喪失 但唔係由香港人控制 唔能夠從中有效喺國際為自己爭取權益 除非香港係新加坡

最大嘅問題係佢嘅討論唔係建基於既定事實 同佢坳過好多次 佢講嘅嘢成日都建基在空中樓閣 老實講要為香港市民以無人機天降「甘霖」保護生命財產 可能性重大 利用緬甸軍佬同混亂曲線反中 可行性更低 除非係香港政府為香港人出手

*金融

台灣都選出過馬英九韓國瑜啦 仲要係台獨啟蒙幾十年嘅情況下 真係不意外
其實唔明好多人對民主二字果種盲目崇拜
即係咁 民主係好嘢嚟 但冇保護就變咗同支那共享民主 咁嘅民主你仲要唔要呢但呢啲保護係要鋼鐵手段同排外嘅 到時又一堆人話你「衰過支共」 「以不民主手段追求民主」

唔係順利執政？

只要拖冧支共就一切都係正義

仲要只係「道德上」有問題